有冇人鍾意《百變狸貓》？

抵抗人類

心痛

唔通要變成藍絲港豬咁生存？

狸子獨立 唯一出路

細個睇廣東話配音，好好笑，不停翻煲

我廿鳩幾歲先第一次睇
套嘢悲喜交集
想聽下廣東話配音

男仔叫嘉輝
女仔叫嘉玲

Tui

細個睇唔明
大個睇到喊

好想睇廣東話版

狸貓有全力抗爭過，港豬冇。

好搞笑又好傷心

大過睇先明

好鐘意呢套
次次都睇到喊